[認真] 對香港同中史政府致命嘅一擊！ 就係匯豐！

講到底 就算係藍絲香港人都好實際
就係錢係最重要！

我哋係要帶風向 鼓吹香港人
匯豐同中資銀行嘅錢轉去外資銀行！
一旦成為風向 內地走資速度會加快
內地只可以提高匯價 挽留資金
但咁樣就會正正仲有貿易戰嘅關稅
It is a step of checkmate, one and for all!

內地政權嘅認受性係源於經濟發展
經濟不穩就會動亂
帶到風向 我哋就有新嘅手牌打落去

好多人無留意到8月5日發生左匯豐大地震事件
CEO 同中華地區總裁相繼跳船！
仲有德意志銀行壯士斷臂 成個中華地區投資部斬左

同時間內地最近有三間銀行被政府接管
分別係包商銀行 錦州銀行 恒豐銀行

成件事同2008年雷曼兄弟事件好似
一方面 匯豐同中資公司有密切關係

內地萬達集團明天係海航集團通通都有巨額債務

包商銀行係屬於明天系
肖建華俾人捉咗返中國 就係迫佢靜靜雞分拆明天系出售
減慢一次過斷崖式全國經濟崩潰嘅風險

海航集團早前已經爆左鑊 但因為大到不能到
中央用咗好多錢去注資 （用國家開發銀行名義）

如果匯豐銀行嘅存戶好多存款係借比内地
咁就真係渣都冇得剩
我試過同幾個藍絲粗略分析
佢哋都驚 我就建議佢哋剝離匯豐 恒生 中銀嘅資產
儘量轉移去外資銀行

而金管局與人民銀行於2009年1月20日訂立貨幣互換協議 4000億元人民幣貨幣互換協議
香港擁有嘅外匯儲備可能已經以人民幣形式持有
一旦內地有嚴重經濟下行風險
內地要以印銀紙 量化寬鬆救市
香港外匯儲備會大幅貶值！

結論
鼓吹走資救香港！
轉錢走得快 遲走就仆街
匯豐一爆 香港先有世界

最後
鼠王芬都賣樓 藍絲嘅你哋冇你又唔信嗎
唔好俾領導先行 走得快就好世界

自推
跨行銀行轉錢而家冇手續費
大家只需要每日喺手機app轉啲傳啲
你哋嘅資金就可以安全！

依樣真係新戰線嚟
求下大家討論下

恆生銀行呢？

721 811

恒生銀行母公司就係匯豐
因為銀行會係同業借錢
係好有機會骨牌效應咁倒下

尋日發表嘅國内新增貸款比預期中少
代表買樓嘅人減少左
代表企業借錢投資亦都減少左
暗示經濟開始放緩

中國一直面對一個問題
就係產能過剩
本身要鼓勵內需
但如今我哋企業同普通市民債台高築
如果經濟衰退
就有機會觸發超廣泛連鎖效應

講返重點
就係要將經濟風險無限放大！

我哋恒生指數都跌返去25200
好接近過去兩年嘅低位

即係話
我哋依兩年 經濟都冇乜增長過

利伸
大部份資產都係花旗銀行同美股

匯豐一星期內第三單跳船！